中國共享單車ofo登陸香港 每半小時收3元

中國共享單車進駐本港！獲阿里巴巴入股的ofo小黃車於上周六正式登陸屯門，為ofo首個進駐點。ofo發佈更正消息指，「每半小時」租車費用為3元，即較Gobee.bike每半小時收5元平40%。推廣期間，按金亦只需99元，遠低於Gobee.bike的399元。

ofo小黃車更派出工作人員，於屯門多個共享單車的使用熱門地點，派發ofo小黃車的使用守則，指導市民如何停泊單車、單車道路安全須知等。

ofo小黃車2014年在中國創立，現已擴展至全球19個國家，包括英國倫敦、西雅圖、新加坡等超過200個城市。全球使用者數量突破2億，每日使用人次達3200萬。

唔錯 我真係覺得咁係好緊要, 但香港人太多 唔係好岩踩 但好岩英國用, 當年如果讀書果陣有呢D單車 好諗大部分留學生都會選擇呢隻單車

係香港,呢d單車只會係阻街

或者俾人掉落河

掉撚晒佢

第四間
Gobee.bike
Loco bike
Jobs bike
而家ofo 小黃車
將大陸既垃圾掉晒黎新界

小黃車型D

上星期六響屯門西鐵站公園嗰邊個單車場擺哂攤位放哂車咁叫人登記
我過去八下咩事就有個囡囡埋嚟用蔡素玉式廣東話介紹
我聽完唔多開胃走咗

點解佢哋可以長期霸住哂啲單車車位，普通人泊去邊呀？

仲有間叫hoba bike 白色車身仲標明用shimano料

又係冇波轉垃圾單車

香港咁多隊道又吹季風
夠膽死冇波轉

送比我都唔踩啦

又黎頂爛市

遲啲做唔起又串香港人落後

忍不著想玩玩了